DLLM黃之鋒去德國羅光環！

節錄自【唔係人人都食到大辣】by 港女德國扮工

------------------------------------------
以前阻街會比人屌，以前推鐵馬都會話暴力，依家呢？因為唔係人人都可以第一下就食大辣，有啲人由清湯開始食，有啲人由10小辣開始食。
今時今日大部份香港人都食到大辣，但大部分德國人唔係。佢哋仲處於汲收緊香港資訊嘅階段。你無啦啦逼佢食大辣，佢一下子接受唔到。反而黃之鋒呢啲10小辣，已經令德國人流晒眼淚。
有人話：「外國人示威仲激進啦！」

「Dllm黃之鋒唔代表香港人！」

「黃之鋒今次冇份抗爭，唔好衝出黎奶光環！」

既然黃之鋒有冇光環，代唔代表香港，大家都控制唔到，倒不如利用佢嘅影響力。要知道，佢個朵仲響過林鄭，尋日佢仲係同德國外長會面，搞到強國要召德國大使抗議。
佢幾千蚊一張來回機票，換來：
1. 強國揼春
2. 場內五毛挑機獻醜
3. 強國人喺柏林上街抗議
4. 三大報紙頭版（我地兩次眾籌登報，都係登到內頁咋）
大家可以無限loop佢嘅膠事，但喺呢個時候，善用利用借用好過割蓆。

對準政權 遍地開花

分化撚blocked

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

文都唔睇就Block...

又一個文都唔睇就屌...

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

不要標題黨

同路人黎呀ching

係咪紅綠色盲睇唔到綠色果句

樓主又係既 重點先應該用紅色ar ma

睇下先啦

標題黨見一次屌一次

分化撚，blocked

咪做標題黨

內文ok
但係標題黨

又嚟 ?

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面.

此乃 不推文回覆